今日各位元朗遊客小心

我老豆係做夜間關口保安，佢話今日凌晨時段見到有一批白衫人士落黎香港，但係咁又點呀，香港人係唔會向惡勢力低頭
元朗咁多位遊客記得小心行事，要識得保護自己。

利申發緊夢，今日想去元朗踩單車，試下個新頭盔。